一人一首聽到停唔到嘅歌

Will (not) see you soon.

周國賢children song

Kodaline High Hopes

Don’t stop me now don’t stop me I’m having a good time haveing a good time
Shoot star is a star
Rising dragon have a tea
I am racing car I see la like lads haha
I m going to the be

班popo 感染~